又嚟藍絲就全文檢測嘅鳩論

大多數人評論全民檢測的效益時祇著眼於實際檢測人數，但實際上不少家庭都祇由一人作代表，其中一個緊密接觸的家庭人員檢測陰性，其他成員陽性的機率不就是微乎其微嗎？故一百八十萬人檢測，可能實際已代表了四百萬人口。

睇完得啖笑

唔好話1個代表晒700萬LA. 交數者.

計過可能實際已代表了全個銀河系人口

咪鬼理佢哋班ON9啦

佢有冇諗過啲人重複去做

無錯啊 你老公去過驗愛滋無事 咁冚家以後成世點出去玩都唔會有再中招

Q国人

照佢咁講，根本連果一個都唔使驗，是但一個中成家都中架啦，仲驗乜鬼

一個男人d精可以代表全球人啦

但實際上不少城市都祇由一人作代表，其中一個緊密接觸的人員檢測陰性，其他成員陽性的機率不就是微乎其微嗎？故一百八十萬人檢測，可能實際已代表了13億人口。

藍殘腦全家有一個係~係唔係全家都感染晒？